到底閪工有幾多寶？

通常係講閪工三寶

奴隸假
一星期6日
7日AL

但明顯好多閪工唔只呢三樣，可能仲有：

7日AL逼你農曆新年前後放晒或大部份
每日工時10碼或以上
落場
人工貼近最低工資
長開OT冇補水補鐘

仲有冇？

AL 無得揀幾時放

成個department得你1個人

jobdb長期置頂同見到既工

新人做唔長

我份工你講果啲樣樣都唔中，但閪撚到灰點睇

去廁所要講聲先

咁咪正
自己管自己

根本全香港起碼7成以上既工都係閪工

無paid sick leave 無medical
真係病咗要自己俾錢睇醫生同無咗一日日薪
想要返日薪就要用AL代替，但AL又得7日

大把IT secondment閪工係咁